［拓熊大戰］NBA 2019-2020 複賽討論區（7）

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***
入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)

LIVE LINK :
(舊Reddit link已死*)

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

拓就贏硬

拓荒

同我出返來

Memphis and Phoenix finish the season with matching 34-39 records, but Memphis owns the tiebreaker by having won the season series with Phoenix 3-1.

想大腸入...........

唔係
但LeVert carry左成場

網又0包袱0後果

想知比一個play佢玩下有咩問題???

熊有乜可能連贏兩場

所以外卡戰邊隊打邊隊

MEM VS POR

MEM第9？

拓兩晚都好似今日咁咪得

Espn

唔講陣容，拓雙槍chur到咁盡，場場40分鐘，對面廢老真養精蓄銳咁打

ESPN d 專家不嬲吔開屎

LeVert全場16-29
Hot 到咁，自己黎都好正常

dame咁撚癲贏硬啦

好似拍劇咁
好dramatic 搏曬老命，最後都係敵唔過個天
帶著微笑同遺憾離開bubble

上兩個po仲有個咒會員斷返兩個月腳先呀
縮返入你老母個閪到啦

好開心，今晚食飯唱k落bar直落我既🥳

拓唔止呢兩晚，佢哋場場都係咁

同人鬥攻

拓成日都派膠㗎啦
隨時輸俾熊都唔奇

今年po d波由凌晨1點半打到中午12點

盛夏的泡沫 雖然一剎花火
你這隊大腸 雖然都太脆弱
但既然來過 如果有幸爭過
有什麼難過

再美的八連 下一季就凋落
再亮眼的書 跟Jenner快墜落
大腸是泡沫 如果能夠看破
有什麼難過

更多更詳盡歌詞 在 ※ 西岸垃圾網

算啦，網e場博到盡哂，炒last play都無計

係咁架啦
入咗咪上神檯，唔入咪畀人追住來屌

exactly

我真係唔知d人屌佢做乜鳩
仲要對CJ

今晚特別差啲板
cj melo今晚仲要熄埋火

根本自己黎就冇錯
但有人係要放水論
威足全場，就係放你最後一球為咩

拓入左bubble 之後幾乎場場都最後一秒先分勝負

lan啦屌你老母

奶呢下同咒差好遠
上兩個po都囉來講
你唔好囉我上年咒lbj斷腳出來講
on撚鳩

是但啦

想睇弩機係foj上籃個陣撞柒佢

等佢頭/背落地變植物人
再一世係張病床度光合作用

真心一問 cj守levert call pick黎做咩
如果拓包夾levert你有信心接波個個會有把握過levert單打？
你話ariza守緊levert就call pick姐

隊波本身都入唔到架啦
入到係-6咋

走得咁撚快

melo 最尾粒3分

別說了

再講就係你唔識波

冇人用，主力體力一早透哂支

係啦係啦講到斷手斷腳又唔撚計
上兩個po點解又唔撚可以提呀
全部唔撚計bubble都唔柒計俾你大腸入po囉

之前d人傷到咁

full team係西456料黎

做下攔路虎

剷同射都可以拗下 call pick真係咪撚玩啦
cj仲要帶傷喎

Agger, 我撐奶巴
呢個係佢手感咁好講吓姐
我覺得冇惡意成份

如果有埋hood ariza
真係有機黑8

柒網唔該你打塞都好似今場咁撚勁
俾人炒 4-0 就笑鳩你

係比大陽球迷追住屌

咒咪咒

勇湖咁多年黎教左大家，口德係廢的

本身都唔預佢入到PO
好在自己都爭氣＋同熊柒柒下

真心佢射個下我以為拓贏得
LeVert入既話佢就仆街啦今次

Silver送番個頭四pick俾大腸喇

垃圾拓實際得7個人打得波
仲要兩件Star都又傷又chur
唔係爆起左件GT jr一早放暑假了

不如馬剌退賽？

網對西波龍
塞對76

大腸追pick都追咗好多年

可以提阿，但ching會似弱智

本身已經要躝

屌柒左添

佢哋係打速龍

但係Trent今日畀人屌打

龜唔出first round 箭係咪要輸俾波叔

We still bro?

平時好準既3分今日wide open都炒好多
好彩最尾都入返球

湘北

真
但明明腸對拓無咩恨意
對湖就真係應該咒

Jenner

But wait
湖算唔算有報應

有咩報應
拓仲易食過腸

睇stat 原來射10 中4 ，不過佢炒太多wide open 好礙眼

但奶話撐湖4-0拓

希望銀狗見大腸表現咁好比個狀元嚟
當還返黑咗腸咁多場嘅債

咒冇問題架，又唔會少忽肉，我屌返轉頭又有咩問題？
我都成日咒kd斷腳

請留意歌名

我都覺4零拓
拓個system咁多年一鳩樣

要狀元都等下年
今年太廢

真心腸狗要反既係字母

無論係拓網熊，都係為左自己打波姐

字母條on9仔，headbutt人地

當敬老俾我瓜入playoff 算啦

俾你可以pick邊個 3波?

Yup

支持返球證加人工先啦

攞去trade下都好
橫掂下年冇份抽波無狀元

都無問題
但囉兩三個post之前的野出來屌
似弱智咁解

如果無入尾果球應該畀人屌到上天花板

會員無奶共 唔同講法

但處理得好差

你每搵球絕殺處理得好既出黎

我搵兩球絕殺得唔好既出黎

睇下邊個多d

係

純粹係咁
我ok嘅
但你真係睇得出呢隊拓有幾廢
特別所謂clutch陣
Trent 0 CJ Melo Nurkic
無防守，慢，無hustle，無板

c0 we still bro?

係，網冇野輸有咩所謂

我淨係提前兩三個po呀？
你提返上個po我講啲野你似唔似弱智？
定提返689屌柒中共64又係弱智？

真
撐拓都係為咗見melo入po
點知場場都睇到心臟病

弱智唔好搞了

仲下年 抽波仔玩左咁多年仲等

你幾時改名

好銀眼

咪係，今年著重返練好啲人好過啦

咪係 打得好咗就咁囂

大腸循環就係咁
抽波->養人->好似有起色->收皮->抽波.......

ching識字架ma?
你自己睇返上面
你的確係淨係提前兩三個，你講上兩個

唔似
特別係因為你無應過我

好條撚

playoff繼續靠middleton carry啦，躁狂傻西

見你反字母就bro啦

字母 headbutt人地都係為左自己
下年去勇

一人少句
一齊講句LBJ死全家握手言和啦

一世反字母，放心

佢頭先特登反拓

其實...
我都覺得係
仲係對DA好撚失望

開頭5-0
中間輸到抽波仔
asg 後又x連勝
最尾又9流流

常規都算打得唔錯
但入季後賽就應該廢一半
middleton真心carry

無反拓，含淚向拓道別Only

奶共占死全家

潛左

G持哦

我幅圖假架？

搵緊呀
都要啲時間

c0 are u ok?

不嬲我個劇本 :

FOJ重傷做一世植物人
兩個仔吸毒吸到橫屍街頭
老婆要去做雞

啞火邊隊都死啦

乜撚
我幾時有話幅圖假
你究竟做緊乜鳩

又一年

老婆個part會搞到人
建議同返佢LBJ老豆搞會好d

慣啦

oops忘記左佢無老豆

咁我點樣淨係提上兩個po呀
你究竟做緊乜鳩
你就淨係提上個po啦

姦屍ok?

拓同熊有幾多場附加賽要打?
拓係咪嬴一場就ok

吓屌個cap圖唔係上兩個Post架!?
咁係幾時?

人地老豆直頭係邊個都唔知

年年玩抽波

上個po

係，拓西8 lead 1:0
贏多一場場就得

哦
兩個人都覺得奶唔係惡意
所以唔覺得要計

Por 1-0 Mem

LAL 4-0 Por
LAC 4-1 Mavs
Den 4-2 Jazz

OKC唔識估

所以唔計

咁後生咪當儲經驗
何況網今場根本無野好輸

排第10無野好抽
雖然排得高都會跌, 之後都係鳩抽

你同意就好
佢同咒真係差好撚遠

你中意啦
你腸迷人多勢眾大哂

其實係
不過都無咩經驗要儲
因為下年已經有kd kyrie在前, 再唔係dinwiddie唔覺意射咗

又唔好咁講
上面話你個啲好多都唔係腸迷

網冇嘢好輸都咁博，定係拓荒真係太唔掂？

聽講湖狗最公道
邀請佢地出黎講幾句

拓荒真廢阿
不過下年應該都穩playoff, nurkic trent打起哂
跟住一輪遊

4-2

咁不如我貼4張為敬先？

湖勇最公道
但要等到岸決先出現

等等先
邊個4

OKC

箭4-1 okc

咁勇要下年
今年玩具台係我地艇迷話事

龜龜傷成點

最後老土d都要講句

想針住trent黎打
易食指數高d
拓今場都唔敢夾 全隊nets hot hand

係我湖鹿艇箭綠迷話事

勇狗上年開始得返負評功能
唔洗旨意佢地留言

俾料了..

希望佢從此收山

勇迷 迷左其他啦

有夫子加持 雷霆想輸都難

Tyler Johnson食左藥
球球穿針

含撚吧

West lor

我立即屌你個女

咩
今日咪上左幾個

佢play for suns

其實我覺得無乜寄生勇迷
班小學雞無左勇既話會索性唔睇nba

下年出番黎啦
10星陣

咁樣拖廿秒step back儲到乜經驗

wb 係咪1st round出唔到

我識得有隻勇狗迷左doncic

有無計廢鳩

下次唔咁做嘅經驗

收到風佢係睇11年紀錄片，但竟然會係迷值

同時又反登

仲有無人反dame

我迷閪

利申2015勇狗

Lm

你老友教畜sunny

屌哂鬼

湧迷here

唔係好明，點解隊隊打既場數都唔同咁就定左頭8，好似唔公平，唔係打到82場架咩?

我

你訓左幾多百年?

agree晒

dame定vc

今日無聊開番ranking睇

仲有5毛狗強殂裝甲

湧迷
今年迷住dame先

禾根實無落order叫佢點射

Dame VS VC 點比

好大機

附加賽viutv會唔會播？

VC勁好多 係咁爆樽
dame狗得鳩射logo shot

會

how many star do u gusess?"

S Curry
K Thompson
Wiggins
D Green

any outhers?

dame早幾年係咁砌湖

冇了
咁條友射clutch shot真係中
Logo完信心max左球球入, 有咩好講, 勁囉

咁夜都有得聽大心臟同彼得

點解 8月打playoffs?

#91
夫子
•
2020年8月14日 12:09:29
LeVert全場16-29
Hot 到咁，自己黎都好正常
係咁架啦
入咗咪上神檯，唔入咪畀人追住來屌
但處理得好差
你每搵球絕殺處理得好既出黎

我搵兩球絕殺得唔好既出黎

睇下邊個多d

你係咪唔記得wiggins咩名

幾年前邊隊砌唔到湖夫狗

thank you

呢隻我地叫入zone

dame time !!!

點解全部係晒中立個場打?

字母免簽來投

我勇

拓連勝湖X場喎

因為奧運改期 就返MELO爆發個時間

一早入唔到playoff個啲隊唔駛再打呀

so late not sleep la

just enjoy the tank game

Dame vs Grizzle

who is still at grizzle ?

gasol? conley ? Gay?

有barkley讚suns的片up上來阿thx

73勇個年黑咗拓一、兩場就開始迷拓

我都唔明，不如你問下中共

同你串法一樣

用羅狗交換 反來架嘛

越聽咪盞越心酸

Dame 兩次世紀絕殺，忠心，好領袖
我都唔明點解有人反佢

上幾個post 仲反人鳩射

如果唔係拓迷 佢點鳩射關你撚事咩

問下你老友sunny

勇士

我地湖人yc陣照贏勇士

腸迷可以反嗎

串柒柒
黑口黑面

勇士鋤強扶弱 當做善事

拓為自己打波都反？

係 懶係懷材不遇

扶乜弱

Shot selection差，球球入都係負碌都係廢

有咩問題
西岸班怨婦輸左幾年俾勇
之後隊隊都反勇

OK啦
佢好少讚
我當8-0就係為佢幾句

playoff改左可以著hoodie打 好似係

有無原文

真
啲黑人成日黑口黑面

我睇埋今場win or go home
d隊友wide open可以炒成咁
Norkic可以最後半節輸晒防守板, 真係鄧佢可憐
拎戰績入佢都冇意思了

諗起

個條死黑鬼著個對aj隻色冇得賣嘅
一定係著老翻

打埋附加仲邊有力，陰公

nurkic守harris慢動作咁

其實係咪要多啲白邊呢

今場網籃底入波都算幾輕鬆

#91
夫子
•
2020年8月14日 12:09:29
LeVert全場16-29
Hot 到咁，自己黎都好正常
係咁架啦
入咗咪上神檯，唔入咪畀人追住來屌
但處理得好差
你每搵球絕殺處理得好既出黎

我搵兩球絕殺得唔好既出黎

睇下邊個多d

咪潛ok?

白邊守既話會早左兩秒跳然後比人and1

一隻有腦但腳軟，一隻跳跳虎但弱智
合體就差唔多

覺得howard食撚住white
攻防都係

Nurkic個陣5犯唔敢太搏掛

唔夠打咪出下矛招

zip下腳

zip沾 thanks

依個唔係firm 左？

乜呢個世界會公平既咩?

仲要話份約overpaid , last 年44m變爛約
Bla bla bla

當年勇真心勁
不過二五狗來, 要清走班BENC H來補人工

慘呀..

要入去住十幾日, 不了...

佢根本就要來學下射波啦
炒野波都夠瞻死既

因為迪士尼空左好多波館
比你飛來飛去傳菌咩

zip ad夠

foj要收佢山

始終 唔睇好拓
冇防守 進攻啞火就完
我覺得拓打熊都係55波

今年睇好邊隊?
湖? 艇? 箭? 雷?塊?

Bubble MVP dame係咪袋咗9成

出安東尼打PF
GRENT 打SF
已經知2佢地無板2啦

班bench都老/傷啦

甲甲應該會覺得Steve Blake勁過會然

書仔都抵拎嘅

會唔會booker安慰獎呢

bubble first team?

場場dame time吊命，不過唔緊要呀贏到咪okay
屌打廿幾分又係贏，贏一兩分又係贏，頂到幾多場咪幾多場

求安慰

first team兩個都穩
係睇mvp
睇下佢睇唔睇重team performance囉

dame啦 始終入到季後賽 書人遺珠

係八場嘅比賽入面8-0同6-2其實差距好大下
仲未計入到季後賽係同bubble前有好大關係

西波龍仲西啦 驚系

書人有冇PLAYOFF?

冇

關咩事，依家計bubble表現，唔係成季表現

不嬲NBA頒獎都係睇球隊戰績先架啦

bubble MVP，齋計依八場

成敗論英雄
事實係帶隊入季後賽就係亮眼過全勝但無季後賽

腸迷請振作...

如果咁，就100%booker
淨計bubble

但bubble mvp淨計bubble

俾個團隊合作獎大腸好嗎

好 最好有手足KEY埋四傻上去

打熱火嗰年嚟？

你地落井下石

yes

係
Jennings
結果好似sweep

我覺得幾好，無人打波想輸

我覺得73波，熊仲要傷左個主力

冇JJJ

memes嚟

你問所有bucks fans都會答你

BUCKS IN SIX

當年我都有笑

有 曲奇醬

腸迷respect

大腸

個名好q

冇Tyus Jones 問題都好大 熊得返Ja控到波

馬刺確定終止連續22年晉級季後賽的紀錄😭

隨著稍早灰熊、太陽前後皆贏球，馬刺在敗給爵士前就確定本季將無緣季後賽，也中斷了長達22年的紀錄。

儘管將失去過去22年來熟悉的事物，但Gregg Popovich仍以招牌幽默看待此事：「這是假新聞啦！一堆人告訴我紀錄還沒中斷啊，在電話上很多人跟我聊到此事，他們說：Pop，紀錄還沒中斷啦！」

算啦，刺迷都要睇開啲㗎啦

cj帶傷打43分鐘

隔住個Mon都feel到痛 RIP CJ

公道講大腸最後幾場都係打對面二三隊
不過前面幾場係真係打得好嘅

最好果場應該係絕殺艇啦
艇出齊可愛同pg 守喎

相反艇打托 第四節後段已經出3陣打

Tatum like PHX

Barkley話everybody wins
都係嘅
suns唔講啦, spurs班新仔其實打得好好, derozan就求其啦
Grizzles well deserve ge因為今年真係打得好好
Por injury je, 如果唔係都係locked in playoff

pel仲等緊點搞zion, 未來好bright

kings....

原來levert係大腸fans

傾屎fans揸住bagley望住doncic究竟咩感覺

木狼呢

who?

木狼=joke

雷，小牛大炒
76還好
七除八扣，係打熱表演差啲
starter炒人二線，都ok嘅

不過拓下年後應該都收收地皮
或者jazz收先

無關係，俾doncic kings 養，都一樣bust

堆填區

本身佢都已經係成熟嘅球員應該唔存在bust嘅可能

傾屎同禾帥你真係估佢唔到架

佢會自己打到曉飛但場場輸，或者無啦啦俾人推咗去打中鋒

好難講，當年evans 第一季已經20-5-5 ，之後

拓咁既陣 隊波唔傷打足82場先講啦
2年後dame 份約更加令隊波補唔到強

放doncic 打第六人
正選係比fox 既

50M左右真係太癲
同埋china virus真係會令到啲小城市勁蝕

自閉了, 唔睇波幾日了
太heartbroken

想喊唔知第幾多次

Evans有少少唔同
Evans進攻方面除左招euro step都raw

不過最大問題都係帝亂鳩咁黎

另外祝CJ健健康康
頂住個傷勢都打成咁

西岸連入唔到季後賽嘅隊都打到風生水起，東岸嗰班係咪可以處死

Kings呢啲波好應該執柒
俾番隊波Seattle

fox 主控 當值打無球

如果Kings堅持要選Doncic
我估Doncic會棄選番歐洲

傾屎如果唔撚係禾狗
繼續比joerger今年入左了

西岸爭playoffs真係痴線，隊隊都好似有啲本錢同你鬥

會然年年入playoff 都係輸防守
準備比lbj 打爆
/ 比熊打爆

宜家係咪冇得話打再隔離幾日歸隊？

同佢鬥互射囉，好似牛打箭咁鬥攞多分

Playoff 強度嘅防守先好睇

冇啦,ariza都番唔到黎

Bulls have fired coach Jim Boylen

唔好呀！！

點撚解要拖到咁遲
bubble你又唔駛打, covid都咁耐
你去到今日先傾到原來boylen係廢!?

zach lavine仲走唔走好

仲打緊官司？

想趁低吸納件芬蘭司機

have fuckin 40 points

Carter得救啦

我lavine終於有救啦！！！

想請前助教A格芬

帝王咁搞法會浪費fox bogdan

班主鐘意bagley 無得怪人
果年最柒既就係帝王
鬼叫hawk估中新cp3

會變Evans

會usage高但低效率

認真 Monty夾到 已經係重建基礎，下年再努力

公牛可能有救 快搶jordger

真心低能 以為換左johnson走 會光復
不過要睇會唔會似NYK咁柒

留名學嘢

mpj唔出？

但Fox Bagely 應該會比佢bench

今日d波無人睇

全部輪休 唔睇啦

有mk點都要g持下既

班主想要Doncic 架
但最終話事權係Divac 度渣

p.s. Divac 今早已被炒

老細出到聲 點唔揀？

咁無計
結果論: 揀錯人

為有炒你做交待

七六人VS ROCKET 有無人?

太早嗎?

76 到而家都唔見有化學作用

華哥屌柒harden flopping

老細特登飛去西班牙睇Doncic, 重開心一齊影相...
班主利字當頭....有個超新星佢唔揀 ?
班主自從衰咗次 (Nik Stauskas) 已唔太干涉

華哥一日可以被人拍幾多次臉？

Bubble係咪冇barber shop
Harden唔剪頭髮好撚柒

想問火箭76人呢場波 佢地要唔要爭排名？
會唔會第三四節hea打？

之前睇其他球員既vlog,好似有髮型師一齊入埋去

唔洗 應該好快垃圾時間

係，特登起咗間barber shop

好悶

Peter講morey個tweet

點解箭76矢出哂正選出嚟打第三節？

今朝金艇全部後備打

Embiid 就嚟爆

公牛請Kenny atkinson都正喎

練新仔有一手

divac

當值好似話去kings就寧願留歐洲？我有冇記錯

有冇人會捱夜睇play-in

一邊睇歐聯一邊睇nba

假..........

火箭班綠葉

睇

分分鐘精彩過playoffs

大佬呀成年都出過咁滯

76人贏唔過40分當輸啦

點會唔睇

箭仲排得低過雷

驊哥咁都要鞭下Giannis

Giannis個硬件實在好撚犀利

morant vs lillard

感情上支持會員, 好想佢今晚然左佢

但灰熊咁比心機, 又想佢地可以試下季後賽
新白熊VJ 都有料爆然湖人內線架....

人地派G 聯既人出來同你打都然唔到四十分

費城真係獲

HATER 你估浪得虛名

唔係捱,
係享受...!!!

係既就公牛之福

學籃網咁重建吧1.

有無夜店呀?
班友好愛浦架

我帝幾時先翻身

附加賽有直播

viutv有直播

唔係喎，tie break係箭先

應該因為箭係division winner所以過咗雷？

西4雷魔咒

唔係無左division winner喇咩

佢係衰分配上場時間好死板姐
同埋比較重外線
但以經驗計比較穩陣

我支持熊 但bubble熊好似幾弱
傷JJJ
Brooks獨食但低效
JJ打回原形
Allan進攻好左

快架啦
DIVＡＣ都炒左！
咁都重建唔到？

里拿等一場數你四十分

個底要打好Ｄ， 守好Ｄ，多Ｄ防守板！
咁就好好

未炒教練講經
不過慢慢黎，咪同公牛爭

咁睇Brandon Clarke點
仲有Dieng(好似不受重用)

有
因為變咗三隊tie，箭division winner排先，後面再睇對賽
如果兩隊tie就會睇咗對賽先睇division winner

咁我又覺得太陽呢8場都係一個大成就

Tyus Jones好似會出返黎
咁bench應該會順返好多

如何一秒激嬲大半個post嘅人

Ja 問題大啲
撞緊 rookie wall
宜家對家 screen 完全部 back off 沉底
俾佢射三分封佢切入
結果佢自己三分又無信心
連帶其他人無埋 spacing

睇下佢可唔可以短時間內進化
佢三分有既 BBIQ都有 係一時未識變通

係 佢係係ncaa我已經迷佢
不過off season要再執下
後場得分弱 playmaker太多

Deanthony Melton bubble 變咗另外一個人

原本外投有，防守有，進攻有， 罰球有

呢幾場咩都冇， 罰球仲要好差

Lonzo Ball 都係

What size vest is he? What size vest does he take?

What is his size vest?

jj都冇出

可能記左scrim

其實pg彈跳係咪數一數二廢 定係大傷後先廢左咁多

佢彈跳唔會差
佢只不過係唔敢飛咁盡
人之常情

Heat 的Derrick Jones Jr. 在對Pacers 的賽事中受傷 — 他撞上正嘗試設單擋的Goga Bitadze 弄傷頸部。他倒地後躺在地上數分鐘。後由擔架抬離場。

Jones 其後接受MRI、CT scan 等測試，並診斷爲頸部拉傷 (neck strain)。Jones 將在本週末再次接受檢查及評估。

抵啦

俾我隻腳試過斷成咁我會連跳都唔敢跳

今晚睇波有幾多人

最鐘意嗰陣嘅佢

幾點有波睇？

聽朝

Viu係咪冇得睇？

有，佢哋開OT

但係節目表唔見有

Website

幾點開波

2:30

我屌凌晨

ViuTV 有直播

落街買定啤酒花生 我諗呢場仲刺激過final

已經好眼訓，仲睇唔睇好

唔算特別好
不過騰空加入樽動作幾好

水鳥終於炒教練

想支持下熊

支持熊win game 1 拓win game 2

玩過入樽賽
廢極有個譜

鄭池

垃圾
咁都教到5年cls

AG在笑

哂咗成班young core

有年靠rondo入2nd round
另外幾年就可以賴AD/ Holiday 個d傷左

Boylen咁都教到兩季又係cls

Timing幾好 趕住炒 公牛要同佢爭教練

搶緊kidd 同 lue

Atkinson Joerger呢兩個比較岩佢地
Atkinson 將網build得幾好 Levert DVD唔算太多人睇好既新人到家下有一定身手

Timeout 之鬼

仲有起碼成個鐘先開波

viu 連凌晨都有直播

仲有15分鐘

MVP: Lillard
Coach: Monty Williams

1st Team:
Booker
Doncic
Harden
Lillard
Warren

2nd Team:
Antetokounmpo
LeVert
Leonard
Porter jr
Porzingis

瞓咗又竟然醒到，一於起身睇波

Lillard time

專登捱夜 希望有好波

dame

唔知有冇華哥Peter

好眼瞓

VIUTV 竟然有live
好想扯旗

扯左

有

等melo 入playoff

Portland一定贏啦

買portland贏

打7占屎

阿里沙咩事黎唔到！？

支持熊

點解今時今日拖路華呢條廢柴仲可以打正選？

正

驚死

Tolliver原來去左熊
有啲尷尬

開波喇

細加素去咗邊
好耐冇睇

真係廢物黎

去咗速龍，上年攞咗冠

long 2嘅距離

灰熊比人炒啦屌

viu咩事咁好播場波仲要有廣東話聽

速龍拎埋冠軍

佢有播開
PLAYOFF好似都會播

熊連JJJ都冇埋 打撚咩

見到melo咁有活力真係好感動

tolliver同melo鬥快

佢瘦左好多

係咁射罪球

繼續出佢嘅話 熊應該都凍過水

難得一次係開季無肥返

我係viu tv 個網聽英文都好爽

個哨。。。。

一球fg都未入過

拓荒依家8分全部罰球入...

Slow-mo

戰術：Draw到灰熊foul out

D雞都幾偏進攻方

好閪多雞...

啲雞偏拓嘅

唔撚洗睇啦明做比拓

無啦 拓贏撚硬。。

Dame已經有第一粒三分

輕鬆

refs都偏拓 投降算啦熊仔

靚撚到

是，不過冇所謂

開OT

事實係有foul
為仔draw唔到人無計

拓輕鬆屌打 一場收熊皮

熊*

停賽呢段應該係咁操 減磅
停賽前停賽後身型都幾大分別

Morant守波想點 賭得好誇

會員頭先個3分 靚撚到

cj點解唔洗抖

會員第一節就上力

背骨折都可以繼續打
黑人CLS

猴活減得仲誇 根本兩條友黎

忍痛打囉 呢集場咁重要 應該有食止痛藥

原來係熊自己問題
我又學到野

拓就幾球都打入去
實會多罰過熊齋射波架啦
係咪要兩邊長期同罰數連登仔先滿意

新仔係咁 仲要浸多幾年

拓冇人用
迫住打

Lilard

停咁耐

快

拖路華倒戈 啤啤熊有難

慘

咁佢嗰幾個possession真係無撞入去
而家有咪比foul lol
點解罰球多一定係偏雞

罰球偏主場 （講笑）

下 骨折咩佢 見佢仲拎緊廿幾分一土竹

萬花筒

Melo d fade 留哂黎

灰熊好撚廢。。

傷住打咗4 5場 cls

拓荒三個進攻點今日狀態好似都幾好

贏左仲要繼續打，好癲

好撚型

係 前幾場已經傷左

melo fit到

melo 個fade型撚到.....

灰熊打得好亂..

拓個個都有三分

Ja 廢到

交下學費

Por有火

籃網上場真係打得好過今日灰熊好多

三分雨

唔好咁
成隊得佢一個有自主進攻
比人捉晒路都無計

大炒

nurkic都3分

人人都整番粒3分

ja比人捉晒路

連白熊都射得

幫拓射起晒

灰熊咁既料食左太陽個第9

完

成村人縮係底

完場

Lillard 打booker應該仲撚好睇

熊D進攻便秘到

瞓得啦

無左JJJ 無人敢起手三分

不要再說了 贏曬8場都冇得打

真係太腸入仲好

ja係咁起手都冇著落

大家要記得cj 有背傷

呢場 第一節已經悶

復出之前已經練好

個block

究竟睇緊D咩

d雞黑到...

好撚廢

屌 快攻一對一都咁

真 太陽full team一定有得打下
灰熊咁廢 好心早啲收皮等下年啦
垃圾公鹿無左字母哥
最後一場比灰熊炒on99
如果輸咪太陽囉屌

太陽馬刺都好過熊

灰熊不如比個位太陽啦。

笑到仆街

俾太陽打好撚過啦

灰熊好唔醒神喎

足籃雙開中
兩隊波衫顏色同鏝vs里昂一樣

又真係full block嚟
痴撚線熊究竟有幾廢???

球三分

好撚肉酸 死霸個位返黎
之後比拓炒 on9

太陽後衛 中鋒ok
差前鋒

Viutv慳返呢場播多場po好過

打乜撚

笑死

灰熊十足學界隊
d進攻亂到

如拓真打，應該炒三十分到

拓平時任人中出既防守
係熊既襯托下變左防守強隊

幾好笑

到底熊係點贏鹿係咪讓賽㗎屌

有人話唔好見到一邊多罰球，就話黑呀
明未？

我拓不如拎三陣出嚟打算啦

Suns 8-0
Grizzlies 2-6 + 3j傷

咁佢無得死霸geh
佢停賽前係打得ok

個Block靚到 大鵬展翅
跳起左先搵機會Block臭你

啱啱熊球快攻咁都畀人block，真係輸經驗，fake都唔fake

字母都冇出 公鹿好hea

守到熊d波係到鳩傳 掉炸彈

咁要講
太陽唔怪bubble前既半季做緊咩？
俾d風度啦好嗎？

可以點樣死霸
大腸廢咪無得打
講到熊做錯野咁款

腸冇得打嘅戰犯係鹿

太陽起碼有幾個得分點
鬥攻都好d
依家灰熊 完全無得分點

viutv 以為55波

下半場可以出simons adams gabriel

直接比valanciunas牛幾球好過

得ja
其他冇信心去出手
空都唔射

一定係讓
最後一場公鹿無左字母
都唔會輸比呢隊熊。。

好想睇書人入返次po

可以瞓 大局已定

出返slow mo啦
foul trouble都照出啦
啲陣地戰打到好恐怖啊

見到熊咁廢真係登太陽唔抵

依家咁睇tolliver又真係幾值得做正選

問題係灰熊唔多攻勢剷底 何來ft
拓荒者就下下剷埋去 又有雙塔同你籃底磨 多罰球都係理解範圍之內
事實上又真係有Foul

淨計bubble
西1比埋太陽好唔好?

唔係 係自己bubble前咁多場

佢唔係唔剷係對面雙塔企左入去冇位剷

ja仲要只得剷籃 無射波
拓個底咁穩 點打

季初Ayton 禁咗25場 好大影響

有無睇波？
前半季 c停賽 3至4個主力受傷
點打？

怪都怪公鹿啦
鬼叫太陽復賽前唔贏多幾場

呢兩隊閪野水鬥水

白邊幫手將比數拉近

Lillard：比我抖下啦屌

咁先係架嘛 灰熊

邊隊贏都無所謂 淨係想睇場好波

白邊出黎係負責派foul同倒水
bubble每場都係咁

係，要求灰熊主動讓位俾返太陽打

仲簽唔簽到大contract

原來剷得多就一定ft多？
隻手舉直都foul？

唔刺激

灰熊停賽前夠傷JJJ+clarke
仲要有件波都唔肯打

咁撚慘 洗唔洗比你直入西決呀傻閪

上場冇白邊拓連play in都冇得打

網仲博命過熊

咁打法 下年白邊中產約都冇人會簽

暫時仲係好悶

其實上場網同拓 好刺激
衰在levert last絕殺on9

有無contract都成問題

咁頭先好幾球又真係有foul既

冇火 睇左托柒好多場

湖bubble打得咁柒 應該讓個西1出黎

真係隨時瞓著

Lead12分變到lead得6分
仲要係JV攞哂個6分

上場好睇 今場有5成都收貨

白邊+hezonja = 放題

拓一樣傷幾個主力啦咪又係照打
傷不嬲都係比賽一部分

叫做有返啲節奏

bubble咁多場淨係上場有表現

仲笑鳩人地唔係playoff team
雖然依家真係入唔到

我都認為太陽入唔到好可惜
但都要講道理
最痴線係誘過於人
少數無風度太陽迷唔好咁啦

我覺得要
應該淨係計bubble 成績

大家多謝white side

咁我都同意湖同大腸換位既

whiteside

受傷都無計，隊隊都有呢啲問題
咪tank多年lor
無理由打8場好波就可憐佢俾佢入

雖然同熊同record
但分區戰績佢係渣過熊

無講錯 但怪熊事？

拓倒水能力真係唔講得笑

KA 馬刺出品實屬佳品

話咁快追返

腸區管理員出左局就唔上水

慢撚勁到

Slow mo幾勁

好中意睇slow mo打波

唔知啲人屌what nba打4節㗎

白邊又送一球

呢兩隊波爭第8唔係冇原因

白邊我屌你老母
真係懶撚到 舉高手就算

灰熊正常番 第一節打學界咁

mario兩球open都唔識入

lillard心諗 抖一陣都唔撚得

唔知關熊咩事
但要求讓番個位出黎

whiteside又派foul

出gabriel算啦

馬刺黎既Anderson有啲料

得佢識入波

dame一唔係到就唔知打乜7

hezonja+白邊=倒水兄弟

白邊隻閪手

拓為求唔比我地訓，其實唔洗咁做喎

熊反CUP了 洗唔洗讓返比太陽

根本輸打贏要
我俾佢講得通 都對準聯盟呀

係白邊一喺到就唔知打緊乜柒

白邊係咪玩野

拓柒咁快就倒晒
等睇佢陣間話兩隊都係垃圾
應該比大腸直入

場場40分鐘 好撚攰

白邊個種hea

到拓讓啦

打得一節 又話黑哨 又話灰熊得學界水平 笑撚死

又係白邊

到拓要讓了

個教練都頂唔順換佢落去

Damn time

啲射波好好J

終於好睇返啲

lillard都著

lillard cls

Cls

白邊係熱火唔係好撚勁嘅咩
做咩來咗拓

Dame cls

好輕鬆

兩邊都heat check緊

Brooks!

開始睇錶

好撚痛呀師傅

殺人王灰熊個c

唔係白邊真係駛撚打成咁

好似黑警跪頸咁

嘩dame俾人黑警式跪頸

板凳太弱
每場打6個人

JV BLM

呢段好睇到

jv咁撚重

nba blm連線

俾adebayo取代左

上唔上水好閒
可以講野無道理，認係吠緊就得
至少光明正大

jv殺人 屌你老母zaza咩

第二節開始好睇了

咁都唔T foul

好撚正 兩個中鋒對決

開始有啲火

勁條撚

笑

Vxxxzzxx nurkic 中鋒對決

Melo有火

好撚彩唔係大腸打
個勢咁勁 第2節已經垃圾時間

BC

好耐冇見

正呀

whiteside真係出黎搞笑

Melo精神面貌唔錯

clarke

拓柒廢撚到... 咁廢又要霸住個位
比腸同熊打仲好啦

熱火上年下半季已經擺返白邊落bench,一早睇清條友啦,拿拿林trade走佢

Nurkic真係好過白邊十萬倍
屌你老味白邊守JV守到佢hot哂hand
Nurkic守就守到JV喘哂氣

個波經slow mo手
啲攻勢正常好多

白邊係派foul比對面

做乜9？

Jv 16分cls，被白邊養到

白邊淨係識弱邊出黎刷封阻數據，單對單守陣地食得屎

spurs唔留人

以前覺得佢防守好勁
以為佢可以做大佬 點知俾人trade埋

Nurkic又入

鄭都發癲

仲要識射三分

nurkic又3分了

白邊心諗 仲有場走盞
下場先認真

有撚錢留

Nurkic都幾癲

熊雙倍價搶搶完又唔重用 仆街黎

Jv vs nurkic

白熊勁過白邊幾多
攻守好左好多

佢進攻能力唔掂，弱化版ibaka

nurkic勁撚到

完爆白邊條垃圾

拓係咪無戰術
基本上都係兩支槍單打

已經double double

依家連防守都唔掂
又冇活力 打埋啲hea9波

nurkic

Nurkic著撚曬

Nurkic top 10 center in the league

精神面貌

打PG學diaw打法勁好j

好波啊nurkic

Nurkic 攻守都有

nurkic定jv係白熊

今日有第三枝
Nurkic

兩個都唔係...

你睇數據會覺得佢勁,因為佢成日鳩跳想blk人,又唔專心

都好似好多年下

以前運動力好強
依家睇落去又老又頹

白熊係家嫂

Marc Gasol先係

Melo咁少出手㗎

有年傳CJ會去net
開心咗一陣
點知留拓max

比 damn nurkic 打
佢哋今日hot hand

其實每round都依家係打緊戰術

主打都係nurkic中間分波

傳到就順下

cj會drive都中間pull up or 傳

lillard多數引包傳底線

傷完慢過閪
認真打埋今季退休算啦

唔係大佬 咁多出手做咩

輪流hot hand就係戰術
個教練根本唔戰術或者draw play

melo lillard cj明顯留緊力

屌你姜b 個妝做乜鳩

Nurkic追完分 一陣會換返白邊入嚟倒返啲

白邊淨係想block人 結果次次shooting foul

當然依家NBA都好興咁打

但用得最多應該都係拓

因為雙槍真係矮

ja 亂9咁掉

拓要突破應該係要TRADE CJ

可以上一上whiteside啦

個gabriel一接到波 就好撚驚青咁

以前playoff都係咁
爆到就贏

14個板癡撚線

nurkic今場會20+reb

掉啦
比拓入
會然場場50打猢

都好明顯啦

lillard走過去安慰佢

但我估gabriel個心震緊

出gabriel好過白邊啦
雖然蝦碌多啲但勝在夠勤力肯博

之前傳過cj, levert互換
可惜最尾冇成事 levert依家勁到傻

Ja新仔通病 交下學費啦

換過Tony Allen type
底者Danny Green
硝唔係體能怪
都好撚過CJ

咁樣比人sm完落場唔係路

趁JV唔係到搶返d信心好過

拓荒打weak side啲finishing咁撚差嘅
局部3打2 cut入去嗰個都放唔到入去

nurkic著晒

拓入playoff既話
係咪占狗Melo第一次係playoff對決?

ja發脾氣

又唔多用zach

LA走之後根本就係佢兩個輪流hot hand打
咁多年都係咁
個教練無特別playbook或ball movement
一味兩個三分或者鏟籃

係nurkic黎左就多左籃底分數

比返個波valanciunas打啦

其實出gabriel係因為教練唔想用白邊

Ja一個直衝

zach係可以多用

打得起trade自用都好

慢撚

第二球

Lillard真係咩苦力都做

collins好靚仔

未攞返自己節奏，個波傳得太快

屌你slow mo 做乜鳩

拓又會肯接貨
寧願要leonard harkless

慢撚籃底擦板都炒粉

melo而家連 tolliver都唔敢過

nurkic 傷
Leonard打咗咁鳩多年都咁廢
harkless就應該無錢

各取所需啦
一季
正正係拓荒要既野

15分17板

個底兩三條友等緊melo喎

17板

但cross得好靚 入左真係是日top5

半場15+17
全場雙30咩

heat咪打過ny
12年

melo被sweep

白邊倒水派foul真係好難頂

都唔係好悶姐 話悶個啲係咪大腸fans

當年Knicks melo jr smith

搏下囉 leonard除咗po威過兩場之外都係好垃圾 加上nurkic傷 搵佢頂一頂禁區都好

好好睇喎

Q1悶悶地 Q2好睇

其實係過左，已經有足夠出手空間

Jr smith

第一節好悶

同埋大家唔好以為打2k啦
trade cj 真係咁容易就好了，Value唔高，但對拓荒者作用大
換返黎一定補唔翻個作用，甩左aminu heartless再做操作咪仲好

nurkic 傷成季 迫住搵佢黎做替工
岩岩好一年約用完即棄

Q1係幾悶換白邊即刻刺激哂

冇sweep，都偷雞贏到一場

雙槍份糧越黎越大
而家板凳好弱

真係多謝佢 如果唔係 瞓左

希望拓可以健康咁贏，full team打湖

白邊條垃圾幾時退休
打波零態度

拓好心換個教練啦，年年都準備summer time

個身體質素就擺左係到

你估外線切入黎會覺得好輕鬆咩，係慢撚打得好咋，分波差d都唔得

炒旺個場

個陣傳net傳得勁
無啦
依家咁撚貴

無續kanter真係一大敗筆

只係希望白邊會有貢獻 守ad howard
而唔倒水

對上雙30係咪love

唔夠錢掛
要留hood 所以當時比好少時間kanter

唔係好記得簽果陣啦

不過我都幾肯定簽果陣一定係硬食啦，細城市

2揀1揀左HOOD 點知又收咧

白邊而家咁搞法仲衰過mcgee

本身睇到第一節尾已經想瞓

條撚樣入到po見到D明星可能會上力守波刷人工

對湖人應該要出雙塔
未停場之前Melo打4守AD，畀佢屈到傻

都係 無左CJ 呢隊拓場均80分都似

年年有playoff都要換

淨係講bubble表現
佢每次出黎淨係想block人
球球拍埋去 變送foul 倒水
進攻又同dame唔夾

佢上力刷數據就有份

Melton其實都唔係打得好過JJ好多點解唔比JJ上黎試下

個陣禁區得白邊一個嘛
而家collins nurkic 白 3個高佬

mcgee一定好用過白邊計埋人工

刷數據都好啊大哥

你唔好刷foul

留雙槍係正確
但板凳弱真係問題 佢地場場40分鐘以上
每場出6個
副選係打第2年嘅新秀

一心刷block 搏精華
結果係第一節3犯

係
個#194435
仲霸位，佢真係以為玩緊爭凳仔

會揸爆拓 不了

你後備只會越黎越弱

今年whiteside完約
ariza 一年contract 可trade 可留
睇下會點操作
唔好留hezonja就得

真唔明，JJ 應該有出場機會，但冇

停賽之前打得唔錯
係熱身賽果幾場柒咗啲

等睇第三節拓柒，第四節 dame time

呢張相8號仔去左邊，當年係拓荒者都幾夾。可惜走左

真
simons仲要唔係好掂
dame無替補咁濟

dame cj trent 輪流打足

第一節係悶少少

amimu
上年完約 去魔術 可能高d人工
之後就受傷

😭😫。佢係拓荒果陣啲三分都唔錯

上半場打Nurkic

倒水時間到

灰熊加油

Melo 防守腳步又慢，進攻又要打ISO 但打鐵，真心換走佢好

JJ好慘 Allan 有機會 佢都無

上場爛網無啦啦都包夾會員成場
今場熊生死戰比佢咁輕鬆run play

上年佢同harkless防守唔錯

柒撚少陣

CJ好波

temple個段

底薪加入你仲想佢點

頭先Viu係咪講27號仔屋企人有事？聽唔清楚

nurkic 勁到
全能到仆街

呢場好癲

2020仲屈緊melo打iso

佢啊嬤走左

好似嫲嫲中肺炎過左身

係， 因為武漢肺炎過咗身

驊哥下下都damn

阿嫲武漢肺炎走咗

家人過左身

個嫲嫲啱啱武漢肺炎走咗

阿嫲琴日去世

婆婆中左武肺死左

想佢出少D時間

會然啲金身

阿婆走左

😭 拓荒加油

Ja打到成個 AI / D rose咁既

好驚佢傷

本身先講緊雙槍瘋狂單打40分鐘
先買佢番黎幫下手進攻

damn 一係3分 一係剷入去 博ft

collin拗柴
唔知係咪大拗

Collins又傷咗

拓又傷多件

咁可以出邊個

dame同cj防守腳步又慢，進攻又要打ISO但打鐵，我都棍佢地出少D時間

拓拉唔開

Gabriel都幾慘
進攻防守都7下7下

但我又唔覺佢有大錯

好波呀灰熊

Gabriel>白邊
有冇ching認同?

Rookie

新仔騰雞

追返曬

一定啦

Melo真係時代既眼淚

熱血熊

唔係掛😭😟

開始緊湊

dame 同CJ 無打咁多鐵。
欣賞Melo 係曾經勁過，亦respect 佢仲打到NBA 但都係以波論波，佢係今場既表現。

又要迫dame time出

影過佢都仲笑笑口，保險d 唔搏姐

認真兩隊都唔係湖既對手.....

拗柴好小事姐

比拓入去都係收皮

夾爆會員已經少左個人組織

年年一樣

又無咁誇
佢第一節好迷失
三分又好多球先中球
佢係連續單打幾球Gabriel mismatch把握到

Agree 應該都係1輪遊

全聯盟都係啦，得呢兩隊咩！？

熊贏都係勝之不武

What is the time

係咁撚廢就唔會有人放佢啦

White side is back

霸住個位

灰熊都打到咁緊湊 dame time 一定好撚嬲 有以前lbj一個carry入東決既感覺

屌 仲諗住睇whiteside同tolliver鬥廢

希望leonard打7占屎

白邊又黎送暖了

明明heat 既白邊好強

Tolliver有三分架

4 fouls in 7 min

白邊廢到

白邊hea撚到

又倒水

熊叻仔 開始識夾dame

真心廢

Eric spostrea教緊係

以波論波
唔講以為佢有場出係教練施捨

點解係推唔係跳
以佢身型block 9梗

跟住dame time劇本走，導演係白邊

屌 兩球一撚樣

白邊好唔想上場咁

In face

Dame

Dame入樽

屌 個whiteside 我笑到仆街

白邊真心hea

白邊連守唔到兩個底線三分

飛身型到

白邊廢撚到

Dame Time!!!

17+18+6

17 pts 18 rbs 6 ast...

白邊個種廢真係唔係講得笑
板都攞唔穩

Nurkic